邊個話iPhone無得炒? 今日仲有得賺!

iPhone 11 Pro/ 11 Pro Max popo綠仲有50~300水位!

話無得炒嘅人，出嚟解釋下!

炒家食屎啦

係，自用係得popo綠無貨

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

乞衣

靜啦

iPhone 11 先達回收價錢 2019-09-23

11白64 $5500 (-$499)
11黑64 $5500 (-$499)
11綠64 $5700 (-$299)
11黃64 $5500 (-$499)
11紫64 $5650 (-$349)
11紅64 $5500 (-$499)

11白128 $5900 (-$599)
11黑128 $5900 (-$599)
11綠128 $6250 (-$249)
11黃128 $5900 (-$599)
11紫128 $6000 (-$499)
11紅128 $5900 (-$599)

11白256 $6700 (-$599)
11黑256 $6700 (-$599)
11綠256 $7150 (-$149)
11黃256 $6800 (-$499)
11紫256 $7100 (-$199)
11紅256 $6700 (-$599)
截至 2019-09-23 18:35

iPhone 11 Pro 細機 先達回收價錢 2019-09-23

細灰64 $8200 (-$399)
細銀64 $8150 (-$449)
細金64 $8300 (-$299)
細綠64 $8650 (+$51)

細灰256 $9450 (-$449)
細銀256 $9500 (-$399)
細金256 $9600 (-$299)
細綠256 $10030 (+$131)

細灰512 $11200 (-$399)
細銀512 $11150 (-$449)
細金512 $11100 (-$499)
細綠512 $11500 (-$99)
截至 2019-09-23 18:35

iPhone 11 Pro Max 大機 先達回收價錢 2019-09-23

大灰64 $9130 (-$369)
大銀64 $9100 (-$399)
大金64 $9250 (-$249)
大綠64 $9650 (+$151)

大灰256 $10250 (-$549)
大銀256 $10100 (-$699)
大金256 $10200 (-$599)
大綠256 $10960 (+$161)

大灰512 $12000 (-$499)
大銀512 $12000 (-$499)
大金512 $11900 (-$599)
大綠512 $12850 (+$351)
截至 2019-09-23 18:35

pro max 綠色缺

上面出錯左

iPhone 11 先達回收價錢 2019-09-23

11白64 $5500 (-$499)
11黑64 $5500 (-$499)
11綠64 $5700 (-$299)
11黃64 $5500 (-$499)
11紫64 $5650 (-$349)
11紅64 $5500 (-$499)

11白128 $5900 (-$599)
11黑128 $5900 (-$599)
11綠128 $6250 (-$249)
11黃128 $5900 (-$599)
11紫128 $6000 (-$499)
11紅128 $5900 (-$599)

11白256 $6700 (-$599)
11黑256 $6700 (-$599)
11綠256 $7150 (-$149)
11黃256 $6800 (-$499)
11紫256 $7100 (-$199)
11紅256 $6700 (-$599)
截至 2019-09-23 18:35

iPhone 11 Pro 細機 先達回收價錢 2019-09-23

細灰64 $8200 (-$399)
細銀64 $8150 (-$449)
細金64 $8300 (-$299)
細綠64 $8650 (+$51)

細灰256 $9450 (-$449)
細銀256 $9500 (-$399)
細金256 $9600 (-$299)
細綠256 $10030 (+$131)

細灰512 $11200 (-$399)
細銀512 $11150 (-$449)
細金512 $11100 (-$499)
細綠512 $11500 (-$99)
截至 2019-09-23 18:35

iPhone 11 Pro Max 大機 先達回收價錢 2019-09-23

大灰64 $9130 (-$369)
大銀64 $9100 (-$399)
大金64 $9250 (-$249)
大綠64 $9650 (+$151)

大灰256 $10250 (-$549)
大銀256 $10100 (-$699)
大金256 $10200 (-$599)
大綠256 $10960 (+$161)

大灰512 $12000 (-$499)
大銀512 $12000 (-$499)
大金512 $11900 (-$599)
大綠512 $12850 (+$351)
截至 2019-09-23 18:35

眼紅者.....

乞丐

班dllm炒家話無得炒，諗住自用，都無貨要等

走黎走去一日搵得幾多呀

做搬運工

上車未呀樓主

自用都買唔到，炒家就上晒車

依家每朝都有得訂MAX POPO綠?

同問，係咪每朝都有得訂？apple顯示話無曬貨

死炒狗，做咁多野賺得幾舊

apple真係好識撚用家 將所有炒得起嘅綠色擺哂去aos pickup
walkin就乜都冇 跟住又唔派貨比電器鋪 迫住你一定要預約好哂去排隊

今朝10點起身見到有
沖完涼換好衫見仲有先訂. 之後出發拎機